728中環遮打花園集會附近休息站

✅已核實消息

728中環遮打花園集會附近休息站

近西營盤：

1. 社工支援站
地址:西營盤 (為保障參加者，地址不直接公開。同事會接參加者到中心)
時間:18:00-23:00
用途:休息，基本物資，情緒支援
電話: 9444 8157
TG: @SYP_SW

近灣仔：

1. 循道衛理聯合教會香港堂
開放時間：開放至晚上十時
地址： 灣仔軒尼斯道36號

2. 聖母聖衣堂
開放時間：開放至晚上十時（但會按需要延長開放，最新情況可以上該教堂面書專頁查閱）
地址：灣仔星街一號
Google map：

3. Around Wellington, Take-Away Omakase
開放時間：直至深夜（未有確實休息時間）
地址：中環威靈頓街154號（蓮香茶室附近）
Google map:

Source: Factcheck人員整合、致電核實

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選